有無人同我一樣會用手抆鼻毛

我啲鼻毛長得好快 剪完無耐又長到突出黎 琴晚訓唔著手多多抆下又一條 抆下又一條 抆左成五六條 怡家透氣好似新鮮左 但有種空虛既感覺 連根拔起會唔會以後唔生返出黎

放心，越抆越密，我抆到頂唔順轉返剪

抆既感覺真係好爽 同剪無得比

上網睇西人啲剃鬍片
佢地會用臘紙去脫鼻毛
用綿花棒塞啲臘果去鼻窿
等佢乾左一抆就清晒啲鼻毛
睇到都覺得爽

我得閑就會抆,
每次抆都忍住唔打乞嚏好有挑戰感

正 有時痛到標眼水

鼻毛好粗

用開日本果隻鼻毛蠟

抆到D好粗嘅好有成功感

鼻毛唔係有佢嘅作用㗎咩？
抆到無哂鼻毛咪會直接吸哂啲塵入肺？

利申：用手抆鼻毛好撚爽

Btw, 以下 copy from Wiki:

某些人的毛較茂盛，甚至太長會突出鼻孔外，因此有剪鼻毛器的工具誕生。

如果拔鼻毛，可能引起毛囊炎。因為鼻子離大腦神經近，毛囊炎嚴重的話細菌會侵犯腦部，引起腦膜炎。

特別長同硬嘅鼻毛就會用手抆

有時唔係唔想剪 對住塊鏡剪極都剪唔到